811綠揚新村無差別襲擊尋人

[代post]
你地好, 我係811拍綠揚條片嗰個女仔
首先好多謝大家關心, 我地都有睇連登post知道好多人關心呢件事
我地4個first aider已經無咩事, 但有一個不幸骨折
都留意到連登有好多人猜測緊打我地嗰4個人嘅身份
係重睇翻條片之後, 我發覺條片好清
我cap咗啲圖, 依家想請大家幫下手搵下呢班人究竟係咩人
唔知會唔會有可能係黑警
佢地當日係著衫 2白, 1灰, 1黑, 戴口罩, 單邊戴air pod耳機
請各位幫幫手 搵搵打我地4個first aid嘅衰人🙇🏻

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

打我嗰個就係灰色花衫

推

推有用post 一齊幫下眼

見人就打？

認人認人

推 推重要post

絲打好勇敢 保重好好休養

可唔可以講下影片開頭畫面點解係疑似比人搜袋咁？係班人自稱黑警要搜定黑社會式恐嚇你地打開袋？

老豆搵仔
仔佢老豆老母

非常重要 推

絲打你好勇敢
所有狗落地獄
推

老豆揾仔係咪關左
點解睇唔到

721
811

屌你老母真係要幫手睇下呢幾條撚樣係邊個屠房走出黎, 逗人手法, 語氣 做嘢方式同打人技倆同反黑蓄生一模一撚樣
你老母臭閪呢幾條雜種因撚住陷家剷

老豆搵仔左未？

佢地點解搜你地袋？

老豆搵仔 做野啦

但佢地個感覺唔似古惑仔（除左黑衫個果又似狗又似古惑仔）

個光頭肥佬

今日民陣記招話荃灣打人果幾個疑似反黑便衣 有耳機的
可否試試起底

推 要幫拖

休班驚死全家

班友住綠陽M座

荃葵青大遊行改左去 8.25!!! NOW OR NEVER

推到佢哋仆街！！！

以眼還眼

休班警

榮耀歸於英雄！

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

起底

612 721 805 811

PUSH

離普

721

推
個樣都有啲似係狗

有冇報警
我知冇用，不過至少開file留個紀錄
起到底就警民合作

保重

對唔住巴打推撚爆個po，起佢低

721 811

睇身材同髮型基本上都冇走雞 狗黎

綠楊 街坊 唔該認下人

根本可能就係黑警黎

講純正香港語？

應該係荃灣站地下出口 去商場條路

身形同果種好命令式同最後問呢d咩黎果種feel真係好差佬feel
再上一次就固然係二坡坊班黑社會
但老實講呢一次呢班人個感覺真係唔多似
如果係黑社會想打人仲點會得閒搜下你睇下會唔會打錯人
真心識人上次著住件黑衫乜都冇做就比黑社會追住打入左廠

黑衫似黑警

又搜人袋 跟住打人

正一仆街

呢個POST 一定要推, 女人都打, 呢幾條撚樣一定要起佢地底

報條撚咩 醫生都唔敢睇 一陣比人拉鳩埋

推啦 唔好再推機場post喇

推...

直覺似差佬

老豆搵仔 召喚！

幫手推

push

推到起到底

絲打好好保重身子

四個都係first aid，又唔係示威現場
應該要報，仲要上報紙投訴
否則縱容疑似休班警暴徒

連登仔幫手起底
所謂白警有良心嘅狗呢?依家行動證明啦
定想洗底果陣就話仲有狗係有良知?

黑衫一睇個身型都知黑警
推撚到老豆搵仔有人俾料

721
811

可唔可以補埋條片link

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

樓主受襲樓上正正係綠楊新村M座
即係警犬宿舍

連登起底高手今次一定要做D 野, 呢幾條仆街賤種唔可以放過佢

推推推

呢幾個真係要接放工

其實可以肯定狗咁濟，佢地係Check人袋再打人
有冇見過黑社會打人前check人袋

一定幫你推到搵到為止

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為
政府唔驚我地武力提升 政府最驚係全市民都認同我地武力提升

反對既唔該比個大方向黎
不停每日佔機場? 定點?
真心覺得要討論個大方向

小弟有一計 大家點睇

612 721 811

辛苦你絲打

起底細做嘢

推上國際
first aider都打

推，重要！

幫推

有可能黑警扮

Pish

有冇身高?

黑社會

似黑警

樓主可唔可以唔好開完PO就走左去
你代Post至少都講下可以點樣聯絡下事主
唔方便既都講聲
次次見到呢啲PO開追故模式然後乜都冇真係好撚忟

落樓下就打到人，夠晒方便

蝗蟲樣

呢個要推

全部有份啦

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

推呀

利申住附近 睇下有冇野可以幫到手

M 座 周圍有無cam
找傳謀機構幫手

唔需要聯絡, 幫手將兇手啲料放出嚟就得

811

推撚爆！！！！
佢係咪都有狂打你？
痴撚線，女人都打

Push

要幫推

無金髮 無紋身 唔似黑社會
個肥佬如果住M座 應該比較易找到

絲打你地好英勇
好好休養
然後推佢老母 推到有人認到

係咪有個巴打流好多血？

少年你太年輕
警察而家已經彰顯公義 要靠其他方法
你估叫班蓄生查返蓄生會有結果咩
屈多幾屈拉鳩埋你都得

大大力推呀！！！

有位巴打打到骨折 留院可能要做手術

推 721 811

我記得睇過一張圖好似坐係度
流好多血
未FC

理得係黑警定黑社會

尋找凶手

髮型相當有嫌疑

M座係警察宿舍 街坊可以留意下出入人士
利申 細個住過

推！

樓主可唔可以叫事主交代清楚來龍去脈？想知點解會比人搜袋
不過初步都覺得唔係黑社會

p

個個大大隻
一定係狗啦屌

你睇第一身片就知咩事
條撚樣無啦啦問其中一位手足去邊黎同袋入面係咩
位手足開左袋比佢睇就開始發瘟拎手足個頭盔打人
另一位問條撚樣拎委任證就比人推左落地打頭
絲打拍片就比人推落地再打
另一位手足就英雄救美嘅時候比蓄生圍
死黑警 下半世都要生不如死

推

一定搵到呢幾個人

全香港 都有我地ge手足

除非佢無朋友 無同學

或者大陸人

睇身型都知一撚定係黑警

綠楊
荃灣巴打一定要貼街招
大頭
識佢既人一定認到佢

612
721
811

推撚到佢地仆街死為止

推po

屌你老母推爆佢

黑社會點會搜袋 一定打鳩左你先

個幾條就算唔係狗都係狗d 親屬

呢個post 竟然無人推

麻煩荃灣人貼街招

同意

識人!幫推堅料

老鏈推

幫手推去老豆搵仔！！

幫朋友手推！

推出去！

大大力推

愛美神飛彈噴射推！

求起底飆推！

推到攰都要繼續推！

尋求協助！！推！

仲未推到去第11頁！

盡力推！

Dllm

再幫推！！

點解件事禁少人留意！！

推！未起到底？

PISH

自己冇裝TELEGRAM,所以托左人幫POST去老豆搵仔，而家待覆！
好彩有人睇到，可以幫手推！

而家再繼續推，等多D人幫手！總算今次瘋狂式幫推幫到手！

又再推下！幫手幫手幫幫手！

連登今次真係起唔到底

推阿屌 出邊好少關注
記者都無問過係味警方人員

繼續推

推到起到底為止

幫推 件事真係唔可以沉！

老豆搵仔，有冇人識
報警應該無咩用

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

老豆搵仔！差狗正義執法搵到人未？唔係要市民搵丫麻？

推 黑社會死全家

有耳機唔似係黑社會, 唔通係狗?

起底通常靠Social media同識既人爆料
佢地6月開始就有提防 識既又通常都係撐警

好似狗

老實睇企位似狗、睇片佢地好似好有紀律，爛仔都話會屌下人老母先開拖，佢哋好似冇講咩直接就打？
Btw正仆街，絲打保重

認人

721 811 818

五大訴求缺一不可
612 721 811

似綠揚M座D仆街啦

推佢老尾

810綠陽M座兇人果班人
荃灣街坊小心

佢地打FA啊！大大力推啦！

Call佢做開工

咁重要嘅post點解冇人推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

幫手認人啊

FA都打，要刮佢出黎

721 811
816 818

呢單都好撚恐怖 屌 其實單單都好撚恐怖

612 721 805 811

818

pish

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.814黑驚係深水埗對靈界街坊無理施放催淚彈

大力一推！

一定要搵個兇手出嚟

好撚似差佬

睇個樣同身形好似狗
仲要黑衫有耳機

點睇都似狗

推

721 811

818遊行 港島見

荃灣街坊幫幫手貼街招人肉搜索
一定要捉到班狗出黎

好狗

警犬囉

咁嘅身型髮型
綠楊又有兩棟狗屋

我打錯咗，call佢話有工開

piah

圖中無一個係片中人

擺明係休班狗

推啊

嘩！推啊！

你的救命聲令我流淚了
我地會幫你十倍奉還

其實唔一定係M座
我老豆以差當差
住L座

Push 721 811

唔好意思借分享~~
強烈譴責香港警方於7.27在狹窄環境下駛用多媒催淚彈,使社區動物受不必要驚嚇或死亡 及7.28當日在不適當場合出動警犬挑釁羣眾
一齊幫動物發聲！！
Can you help out by signing this petition?

(請廣傳!!!) 817齊為動物向催淚彈Say NO！！！

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

我知道
但呢班人10號果晚都想打人
小心

報警冇用 義宜們私了吧

推816818

Pishhhh

P牌幫推
等緊你啊 M座

真

似狗 灰衫咁大陸feel

求下大家推爆佢

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

呢班垃圾

。

818， 追討黑警濫權!!!
818，正視警黑合作

推！搵埋 612 reminder + Scott Scout 幫手傳出去，再搵埋老豆搵仔，起撚哂班含家剷出黎

去m座搵

9成9啦
上面綠楊M座就係狗宿舍

入黎幫推

似係黑警

推上熱門 無手無腳係基本

62 721 811

限速服務

推 死黑警

推
first aid都打痴撚線

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

可唔可以post 多次條片？

聽到女仔嗌救命既聲就想喊

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

推
呢個少人請

似係播緊錄音

Push 天理不容

求搵老豆

一定要

終於多d人睇到我既on9推推總冇白費…好彩朋友既朋友冇事唔該哂大家

問下綠楊M座L座d實Q認唔認得佢地

屌呢啲搵到私了，搵警察冇撚用

搵佢班仆街出來

有冇似篤佢出黎

去荃灣貼街招

貼街招尋人！在學校、街市、超市附近！

推，一定要貼，貼到全個荃灣都係

推 住荃灣夜番屋企都有d 陰影

呢幾個人響荃灣，咁全個荃灣啲人，唔計啲狗同黑社會，就一定好危險！所以要搵佢出嚟！貼佢出嚟！等佢身邊啲人警惕下！否則好可能又爆頭又骨折又用刀斬！

好認真，呢啲真係社區大害！搵人派街招！

貼街招！

M座唔係狗屋黎咩

你點知會唔會，突然之間，佢哋又亂群結隊，出嚟傷害無辜市民！

想問下 網上流傳成地血影住隻錶張相, 係唔係你地其中一位?

絲打, 希望你地幾位早日康復
你真係好勇敢! Proud of you!
想問多一句: 網上流傳一地血影住隻錶個張相, 係咪你地其中一位影?

綠楊附近貼街招，學校，超市，街市，便利店，車站，實有人識佢地嘅

嘩，咁咪即係成個綠楊D居民好危險？隨時隨地都會有恐怖份子襲擊！

貼街招尋人

推推

尋人

不推不是人

收到風好似係錄楊M座既狗黎，好似最少兩人被認出係個到出沒

利申：m座係警察宿舍

721 85 811

816 遮打花園集會+禁錢
817 紅土遊行
818 民陣遊行

我話係便衣驚嚟.

近來多宗針對FA的襲擊, 我諗係對家認為FA咁有組織同需要專業知識, 又可以穿梭前線支援而不直接參與所謂犯法行為, 可能係神秘嘅幕後大佬派出嚟做前線聯絡指揮同監視作用, 所以搵便衣扮黑底, 明打人實搜証, 想起出背後的網絡.

各位FA, 請小心注意有冇被跟蹤, 手機要用換太空卡清水機.

連first aider都打 報應會落係佢屋企人

係班死賤種

應該係黑警
近新界南

一睇就知係黑警

推，

連first aid都打

荃灣人幫幫手

推
大家幫手搵

出手啦各位師兄

各位，係時候光復M座！

好很似狗

推佢老母

核彈核彈
搵到係便衣狗隊就

老豆搵仔

再推下求老豆搵仔出盡奶力起底

有部分係休班警同埋休班警家屬
所以黑警冷處理

唔係佢地其中一位
但4個fa入面有一個俾人打到鼻流血

同一個人

全城緝兇

幫手推
班撚樣九成住荃灣

搵到人未 打佢老母

唉, 今次真係做唔到野

起底組呢

818

容疑犯
警員編號: 54977
鍾宏業

推啊 拜託你地

推！！

我情緒開始出現左問題
同究極型態和理非家姐開始溝通唔到…直頭唔想再同佢溝通…我好似情緒病翻發…無啦啦情緒低落喊出黎…做買錯野又俾多左錢做人搭錯巴士成個人錯9哂
又再幫朋友推下

起

哩個係其中一個人？

Tui

今次連登真係做唔到野
件事過左1個月有多都搵唔到料

有冇send 比fb啲大page/grp 同埋tg grp?

推
第一次見到呢單野

香港真係比佢地攪到亂哂

搵人！

幫你推

黑警樣

打！

有send過俾啲tg grp
Fb都有廣傳過
直情有埋張poster出黎
但唔知點解都可以搵唔到人

pushh

搵到人未？

搵到未?

psuh